屌，唔記得邊個send咗一個fd嘅裸照嚟，依家比屋企人見到

佢地以為我係基
可以點拆？

唔記得邊個send左樓主老母既祼照黎，有對好嘔心既肥婆波

冇圖我都認為你係基